美國將28間專攻監控既支那公司列入黑名單

唔比佢地買美國既原料整智慧燈柱
好波